呢個肺炎幾時會出隻game？

如果有game出你地覺得會係咩類型game？一人一個game名
肺炎：生存

中國會出人地國家名

唔洗出GAME
真人已經玩緊
搶米搶廁紙戴口罩

美國肺炎模擬器

tencent 2021©